搭棚價錢一問

有冇人知搭個十尺棚大約幾多錢？
要整冷氣機去水

2000-3000